就10點鐘啦，未出去既同即刻出去落街叫人出poly

即刻同我落去叫人出尖沙咀救poly
依家肯出永遠都唔會遲
叫完即刻同我出去尖沙咀救poly！！！

今次真係需要全香港人團結
和理非出去撐人數都有作用
即刻同我出去

PUSH